Windows 10 build in Windows Store Apps Disable

想問下有無咩方法可以remove /disable 哂 windows 10右面個堆一格格既apps
e.g. Xbox 個類野

試過用Windows Power shell 打command 但係只限 single profile 一轉profile 佢就出返哂來

有無咩GPO /其他方法 del哂佢 even轉左profile